無咗班公墓員一個月，香港社會照常運作，證明個政府真係可有可無！

贊成
反對
今日公墓員復工淨係搞到塞晒車，晏晝爭位食飯～就算唔係無咗個政府，都起碼可以八成人手。

自推Ｘ１

除左郵局之外根本無咩影響

唔好睇嘢睇到咁膚淺
要反係反個政權 反黑警
唔使拉埋公務員嚟講
好多公務員呢一個月都有返shift 甚至返足
你睇唔到佢哋做嘅嘢就唔好亂屌
簡單例子：公立醫院醫生護士 社會福利署SWO
入境海關 渠務署海事處 甚至係民政事務署 負責電子電機維修嘅officer 通通都要返
你平時聽開林鄭月娥鳩噏嘅 就自然令政府同埋公務員相提並論 顏武周知唔知邊個？
新公務員工會做嘅嘢你又知唔知？

樓主可能呢一個月仲可以book到康文處 去到運輸處搞牌
所以冇影響

唔係可有可無, 係浪費緊納稅人嘅錢

咪玩啦！運輸署唔開工，揸車搵食想續牌都唔知幾煩

要反係反個政權 反黑警
唔使拉埋公務員嚟講
咁我地係咪剩係 反共產黨主席 唔好拉埋黨員黎講?

係人都知你港共想搞到全港市民vs公務員搞分化啦

抗爭成功為公務員加薪

樓主講都事實wo咁都屌

屌原來今日復工，唔怪得搭巴士都冇得坐，仲要企到人貼人

啱呀 佢唔用嗰樣服務 就話可有可無 冇咗都得
再舉多幾個例子民航處 做管制嘅 唔通又可以一個月唔使返工咩？ 消防咪又照常on duty 就算係勞工處 康文署呢啲睇上去呢個月係冇開中心嘅 departmental officer 都係一個星期返兩日到三日
的而且確有一班人係只係返一日 嗰啲只不過係一般職系嘅ca aco 你身邊係嗰啲朋友你未見到佢哋唔使返囉

政府工係養懶人，佢地返工都係hea㗎啦，唔係可有可無係乜？

樓主細蚊仔

你呢個邏輯係錯
簡單解釋一下
個政府政策有問題 搞到民不聊生 媚共 係同個政制班子有關 即係決策官員 同埋行會成員 以及就係控制咗立法會嘅建制派
黑警濫權濫捕 係整個警察團隊嘅問題
但係你話要反埋公務員 你可唔可以比個解釋我聽佢同呢個麻木不仁嘅政權關係
就等於政府渠務署整水渠嗰個主任 大佬佢負責整水渠嘅咋喎 你屌佢做乜 絕大多數嘅公務人員同其他國家嘅公務員一樣 負責提供公共事務 唔好俾林鄭混淆到你 簡單舉幾個例子 王永平 以前都係公務員依家都屌政府 新公務員工會 發起過幾多次嘅行動 醫護人員又發起過罷工 林鄭最想就係你哋被分化
同時間亦都可以睇吓而家連登幾多3毛五毛出嚟混淆視聽 目的就係希望黃嘅一派變得四分五裂 從而從中瓦解 呢個亦都係solidarity 響今次反送中唔好嘅地方 就係欠缺咗獨立思考 如果想睇多啲場運動點樣好嘅話 不妨睇下Cu 新傳院長李立峯所寫關於solidarity 嘅paper 唔好立亂去批鬥人 要控訴嘅係政權

我最尾咪話淨返個兩成醫護緊急服務咪得，其他人都係多餘。我好多朋友都係做公墓員，成個月所謂在家工作都係坐，一星期返一兩日果啲，原來可以完成成個星期甚至成個月工作，你話係咪大減一半以上？根本開住個位都係為咗個部門覇位，免得俾人減人手。買物資同樣道理，買襯都夠用幾世，唔係點會依家有咁多十年八載淨返嘅過期口罩。

其實應該唔少整證整牌嘅都冇開
點樣叫正常運作
睇唔到唔關自己事就當冇

利申 其實都冇一樣關我事

公務員反駁三件套:
- 你唔考入黎做? 唔夠料丫?
- 你咁不滿 唔推翻個政府佢?
- 有冇諗過係你份工西阿?

圖書館都要開

公務員做緊野你睇唔到
邊似得有班人搵個三毛日日係屋企開工

其實我唔覺得分化到黃既公務員
佢地自己知自己事

公務員做野廢都要兜?
講左幾十年既野

因為政府真係請多左人做backup，
同埋真係有service suspend左，
仲有home office仲有很多人做緊公司野，
另外停工兩個月，同停工兩年係兩回事。

打個比喻，如果沙中線停工幾個月，
基本上市民係feel唔到影響，
但停工幾年就唔同講法。

其實經歷香港8個月抗爭都知道，香港制度發展成熟，真係呢便示威遊行打到爆哂缸、著哂火，隔離嘅人仲可以正常生活到。今次疫症都係，反而真係搞到冧檔係山竹嗰次。

垃圾個d你唔講？

私人公司都係，所以話罷工其實對社會冇太大影響。
社會癱瘓？有錢人玩得起、窮人會迫自己適應。

其實係私人市場太西
兩人份既工作量 淨係請一個人做
搞到唔返足工唔掂
政府請人我覺得真係預左好多人back up
一team人可以輪班返都搞得掂
但私人工好多時一個人唔返都搞唔撚掂

好多公務員呢個月都有返shift 甚至返足?

你知唔知HOUSING 同政總D人無撚番過去

用下個腦睇下佢地咩玩法 好嗎?

你問下佢 過去9個月 17萬政府工 有無出黎!!!!

係無呀!!!!!!!!!!!
係無罷工呀!!!!!!!!!!!!!

法國個邊晨撚早罷左啦

佢地識咩?識加人工放上IG 打J

有影響咪即係唔係廢

真, 新年到家下返得幾日工
日日飲茶行山煲劇, 散光仲深左,
好彩岩岩又加人工仲有得payback, 又可以配副新RayBan

法院永遠停審訊=無影響？
有啲野delay 一陣無所謂
但講到可有可無就係on9?

全部都係事實

其實佢地黎緊係一星期返2-3日ONLY!!!!!

影響唔到我=對社會無影響

唔存在=唔需要牌

私人工都冇罷啦
又將罷工外判俾人做

醫院護士同醫生好似係under醫管局唔屬於公務員

分化

人工照袋

冇一個月放

兒登仔影響力大到咁

ARE U SERIOUS?

岩， 公務員真係垃圾

集思廣益，唔想再有手足被消失

兒登仔=世界中心
兒登熱門決定場運動輸贏

係呀
不如你講下有邊一日係全民三罷啦

公墓猿擾民為本
公墓猿互相製造工作
公墓猿越多，社會問題越多

應該係有好多冗員，主要係高官同埋黑警

搞咩個風向要做班公務員？

上年9月叫班兒登仔罷兩個禮拜課都唔肯啦

吃不到的葡萄掛

樓主真係弱智

805 1111吹撚到全民三罷
咪又係個個返工
私人工唔罷就得
公務員唔罷就自私
私人工永遠將罷工外判俾公務員做

呢啲擺明搵嘢嚟嗌， 可以起下我睇下我篇文

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

淨係想知醫護罷工果個星期 公務員工會有冇發起一齊罷

呢類post 今日都唔少
由最近個次公務員集會之後就多左好多
無論佢wfh, 加人工 去到今日復工都有幾個人屌
仲有醫護都係

不了, 年年加人工 又跳PT 又housing allowance 唔反正苦了 但我就尊重醫護一切決定既

yup

又loop
呢幾日唔知第幾個post喇

表面上公共服務唔對外開放
其實寫字樓個班繼續做到隻狗咁

衛生署要返架

又分化post

朋友做housing,一個禮拜返3日喎

得郵局係重要
仲要一直都做到野交足課

自己睇返啦
8月5幾多人有罷
有啲俾人秋後算帳交名上去添

公墓員表示過去一個月一星期翻3日左右
經常 OT 到8點

算9數啦兒燈仔

贊成完又點 最後咪又係到自high

政府係可有可無，因為施政垃圾，賣港
但公務員係有用的………

分化
拉

大把公務員要返工
邊個同你講真係停足一個月

法國罷工了，然後了？然後就沒有然後了。

成班蛀米蟲

同意公務員真係人手過剩要炒咁啲

不過香港無話無左邊個會唔得，好多私人公司同鋪頭呢排都放假/無開，其實影響都唔大，唔洗針對公務員

今次加薪好彩有份
不過政府都鳩
獨立出黎整合約制請人

成個政府公務員都要重整

您好，本人是一名理工大學四年級生，正在為文宣工作進行調查，您的幫助能令我們分析數據繼而進行有效文字工作，如有空閒，請完成以下表格。

最近真係勁多呢類分化POST

公道d講
話停擺左成個月，但期間前線都仲係要番工
係班高層有得wfh

其實未必得
好多返黎都無償ot做返之前既野

收到風樓主考左幾年都考唔到 ACO

收到風樓主係考ca都考唔到

晒氣啦你
我fd入境海關
一星期返2-3日
根本呢啲部門只需要現時既3-4成人手就夠
就算平時返工都係行行企企

中幾呀

正確思維
只可以講樓主一係魚蛋論
一係就係三毛搞分化

證明你仲細先會咁講

咁似D分化POST想搞到公務員同市民對立既

係 真心廢

其實我覺得直情係香港人口過多，好多人都係可有可無，如果無咁多人呢個社會會美好好多，至少房屋問題資源問題解決曬

Back office 大把日日都要返，你唔知啫

積住係到啫
繼續停嘅你估真係冇問題呢
諗野唔好咁膚淺啦

唔同意
有好多服務都真係市民好有須要
都仲未計過去呢一個月有好多公務員其實有自願返工做野

我都係返政府合約工 日日返足都係HEA 鳩鳩
根本有3成人手係多餘 求其搵名目充大個人手開支
方便自己管理帳目
做政府唔好睇到自己太重要 其實政府先係最易俾人取替

屌你老母呀housing冇番？

樓主除咗識樹立敵人之外重識乜？

呢排好多分化post ，大家要小心。

十幾萬人做緊幾萬人嘅workload
你話呢

俾你班公務員搞多幾次集會仲得了
一陣唔覺意煲到罷工咪大鑊
梗係要分化下先

樓豬logic:
呢1個月學校停課都影響唔到我
學校無撚用

唔好講真話啦

又玩分化

agree

除左分化之外 我都諗唔到有咩用意
一係就樓主仲係小朋友 天真過天真嬌 公務部門咁多 你用唔到唔代表無用 因為有好多野都係你出世就已經有 所以你覺得理所當然 但係背後又有幾多人係後面維持？唔係話每一個公墓猿都係好勤力 緊有冗員但大部分都係做緊自己要做既野 公墓猿係服務市民 但唔代表係要日日瘋狂OT賣命 服務市民同被奴役係兩件事
你估WFH真係個個都有咩 7成都無嫁啦 得啲大粒野有

其實我覺得好好笑
好多人好羨慕公務員可以準時收工 有償OT 唔怕炒 有福利/津貼
就去彈佢 怪公務員待遇太好
但就唔諗下其實依D先係正常既工作待遇
冇諗住點樣改善私人市場既工作環境
思維唔改變下

講得好啲人成日將啲責任轉移/加重人地啲道德枷鎖再批鬥

屌走晒所有人
淺黃 垃圾
做公務員 垃圾
中資公司員工 垃圾
投泛民 垃圾
無比狗咬過 垃圾

前學聯人搞既工會，會咩料就心照la,罷唔罷都係尋求對話
但係搞工會係一回事，搞員工又另一回事

正確 因為外判

同意既 但醫護唔係公墓園你搞清楚先

樓主5毛 勿回此廢post

做乜鳩
如果永續肺炎就話啫
而家係 減少不必要外出
自然冇公墓員都正常運作到啦
利申支持論點不過你嘅論據真係垃圾

今日突然出咁多公務員分化po
證明政府真係搞唔掂班黃既公務員

唔係home office咩

aco一星期返3日

無論私人工定政府工，份份工都有hea 位啦，咁都可以針班公墓員。
班醫護夠罷工成個星期啦，有無多人死左呀？無喎，係咪可以炒班罷工醫護呀？

拉

‎d公務員恢復返工， 即刻塞車， 阻頭阻勢

樓主我想借書
可唔可以幫我去圖書館開門證明社會照常運作?

樓主冇書讀又冇工返，日日食公仔面靠老母俾零用錢，鍵盤建國

贊成

果一個月都有好多公務員 要返工 維持基本服務囉

E家只係全面投入服務姐

共產黨前線都係黃
體制內改革

同學小心通識fail

推 真係唔應該分化埋公務員

又想擴大矛盾
我淨係反黑警同高官你吹呀？

中幾先？

駁唔到

你可以話佢哋廢同hea
但唔好當佢哋無貢獻同無必要
好多服務都要有人返工先維持到 你用個腦諗下就諗到

真

樓主我無得去康聞做14蚊平Gym
而家D肉鬆晒
可唔可以幫我開Gym房門?

公墓員復工最大影響係其他公司即時跟風開工

有返工 但係唔接街外人
政府內部都知道 你強行入去佢入面都係有人
會同你講唔做得好多單

又係你隻五毛 好彩我朋友返housing ja 唔係比你大到
除左頭一星期HO 大撚把部門返shift

我剩係想知其他市民有無幫手罷
呢個香港得醫同公務員有份？其他人freeride?

識人總政 新年假後日日返工
佢老吹咋嘛

因為公務員反會導致政府行政失效 以家將班心黃既公務員變晒藍 咁政府政權就可以再穩一步
基本上反公務員純粹係排斥佢地 對抗爭毫無幫助 將黃絲邊緣化 周圍樹敵

同意樓主

利申:想考公務員

如果執法部門都冇埋咁就唔洗煩啦

呢隻五毛得太明顯

On9 仔
我都係返housing, 點解我要返？
識朋友做政總都要返
你平行時空？？

我都係Housing呀
點解我會係office出現架屌
我係咪番錯工

咪撚on9啦五毛狗
我個個星期返去呀仆街 冇？冇你老母

啲on9真係以為我地唔洗做

竟然有連登仔信柒婆話home office 就真係唔洗返
大把人返左洗唔洗同你講

證明cc台班友真係唔識fc

其實唔係個個部門都home office
好多都要返 只不過一星期返一三五咁姐

屌你老味咁都千幾正評

想問下 wfh個陣有無開？
唔記得左整學牌

公務員起碼要賠償二月薪金俾納稅人

4成人手ok

D公墓員講到自己幾咁重要,渣住社會春袋咁又唔見你地罷工

做公墓員好正

較大隻字就當正自己岩曬

你知唔知HOUSING一星期返三日，Homeoffice都俾上司炸機啊

其實好多奴性重既公務員（可能知道自己無可能重投私人市場）都有偷偷地番工

其實係

黑警日日ot 政府日日揾黑警打鳩市民，你敢話佢無做野？

呢排好多分化post 大家注意下

公務員集會好多人去wor

連登仔日日係屋企量地就屌公務員可有可無
就算公務員正常工作都唔會對你有影嚮啦

所以加人工俾佢地根本冇必要 成班垃圾似住鐵飯碗喺到hea做返工等放工 但係人工高過出面咁多 仲拿年嗌加薪 屌佢地老母

岩啊 呢班人死都要返工
要佢地罷工好撚難

推多次先

我想註冊一間limited company, 樓主可唔可以炒晒班公務員後幫我搞搞佢

點解唔屌打私人工果三百幾萬打工仔無罷工

喂 人地同你講野呀
答埋人先走啦

今日確診數字多定屌公務員post多

樓豬：咩黎架？社會運作原來有呢d野架咩？

樓主一係小學雞 一係就分化L

幾時開始係公務員就自動係党員
依家無公務員係黃嘅
屌你五無分化都作得好啲啊

好多home office 咗成個月

Home office就話我地唔罷工
唔番工就話我地可有可無
番工就話我地阻住哂
偷偷地番工就奴性

屌拿星你班人玩撚哂

Home office 都叫罷工

反駁唔到

炒晒班司長局長署長同行政助理就OK 反正都係堆廢物

又想玩分化

唔好妒忌
年年大把人考公墓員
只怪私人市場待遇太差

運輸署

One night only

因為777團隊包括左佢地呀

睇清楚件事未？

諗起馬田琴日live講既野
屌得好中

我淨係知我有囉 咁唔知公務員又有無呢

其實呢個月我有番工雖然唔係日日番，唔係個個公務員都完全唔洗做既

又話要攬炒
罷工目的唔係就係要停止社會運作去達至訴求咩?
唔影響到人既話罷黎做咩?

Sor, 認錯人

佢代表公務員話home office唔係抗疫
係特首帶領政府支持醫護罷工

果然係手足

妒忌你奴性重定競爭力低？？

點解仲要交稅呢